【警超聯】男警涉呃學資處19.3萬 明年2月開審

男警涉呃學資處19.3萬 明年2月開審

年輕男警員被指於5年前向學生資助辦事處(現稱學生資助處)申請資助時，涉嫌隱瞞財務狀況，詐騙學資處逾19.3萬港元。男警被控兩項欺詐罪，今(14日)在西九龍法院否認控罪，案件定於明年2月18日開審，預計需時兩天。

被告古俊輝，現年26歲，控罪指被告於2013年9月至2014年3月間，以及2014年5月至12月間，在香港藉欺騙向學生資助辦事處虛報或漏報他或他家人沒擁有土地或物業，意圖詐騙而誘使學資處根據專上學生資助計劃，分別向他發放約9.39萬港元及9.94萬港元的款項，兩筆款項合共約19.3萬港元，因而導致他本人獲益，或導致學資處蒙受不利或相當可能蒙受不利。

佔中壓力大

抵撚死

阿sir呃學費唔駛你教

又係佔中

5年前犯案，未有佔中

最衰係03 50萬人反23條，警察好大壓力

阿sir呃錢唔駛你教

受佔中壓力影響下犯錯

淨係grant可以一年有9萬咁多咩

意圖詐騙而誘使學資處根據專上學生資助計劃，分別向他發放約9.39萬港元及9.94萬港元的款項，兩筆款項合共約19.3萬港元

Self-finance degree/ Asso HD個堆

Grad咗咁耐點解無啦啦會比人查到

係咪同事間串柒柒又周街Show off俾人篤9佢

CHING新移民?

男警： 師兄你要還關窿？屌你老味學下我啦，有田有地有樓，照批全額呀！

佔中前壓力很大

一定瞞好多先俾人告，
報資助邊個會填足

一層樓就夠做la

香港警察
全職犯法

知法犯法呢啲基本啦
阿sir犯法唔洗你教

一個係亞媽認屎認屁周圍share成功經驗

抵撚死啦垃圾 我同佢中學同學黎 pk黎

呢d 咪醒 當差浪費左 應該去倫敦金

唔係垃圾，唔係仆街，點做香港警察，除暴安良呀？

阿SIR唔犯法邊有位年年請咁多新人

幾乎一年請人幾次

講你就講啦

仲有無得做？

抵撚死，方唔係串柒柒比人督咩

同學

5年前犯案都係佔中！

屌你老母 告撚埋班訓移民先啦 搶撚曬d屋 資產又放曬大陸查唔到 火都黎撚埋

垃圾

警賊係除安暴良

實入唔到罪

個別事件來，唔影響到警察既型象

咁撚樣都入唔到 香港就真係已死

過左5年先被人發現
仲唔係有人報串

條友我識

姓李

被告古俊輝

衰撚過咬老綜

人在做天在看，唔係唔報，時辰未到咋

作姦犯科

男警都幾肥下